我宣告連燈可以唔洗用了，已經廢左

相信各位有留意開連登都知道，最近新二哥上左任之後，連登多咗好多鬼post。

相信而家好多狗屋入面有好多平時冇野做既狗扮連登仔開post，而家呢度咩都做唔到，連睇動向都冇用。

建議：
大家轉向其他平台，好遺憾，連登已經廢左啦。

你咪又係帶緊風向
醒少少啦 叫人唔好中計但自己第一個中
劉業成就係想見到呢種內部分裂姐嘛

呢個平台完全唔secure，仲俾人利用左。
之前都唔係咁架，你真係覺得用得咩？

而家溝通都成問題

我地運動重點係核心價值，而唔係呢個平台。
同埋冇分裂喎，唔會俾狗狗見到。

你咪第一個比人利用叫人轉場個個囉智障 不推文回覆呀 自己慢慢十連推喇

轉場應該冇錯喎。
反而狗仔先唔想人轉，因為而經取得勝利了。

重點應該係個運動，而唔係平台

我會推到一百，等更多人見到。
轉場係對我地有更多優勢，對狗狗先係劣勢。

呢你係到洗又冇建議有咩用姐？

根本唔關個平台se唔secure事
係冇領袖帶領 冇大台
人多自然多猜忌
好似你地最近知道有鬼之後
每見到唔岩睇既post 唔岩聽既說話
你就覺得人係鬼

又唔見77 712個時你地有呢個念頭？
根本而家條main stream周圍太多noise
人腦開始消化唔到咁多資訊同情緒
運動去到呢個階段
如果再冇領袖 從上至下咁傳達指令
我地內部既分裂只會以幾何級數咁散發出去

如果你對我講既野有稍為一絲絲既認同既話
就分享出去比更多人了解而家既情況

Btw, 你會留意到邊個第一個，有趣有趣。

Btw 起完你底 又難怪你想轉場 都冇人理鳩你 十個post 有十個都自推 我覆埋你今次 你都係單機喇

77，712大家都好統一，連流料都少d。
而家好明顯有人反利用呢個平台，用唔同語言分化大家，其實呢個都有目共睹既。
不過冇大台的確係有你講既事發生。

膠登

膠咪膠，怕你

請停止任何失敗主義及分化行為

善用不推post功能

不分化 不割蓆

要智取

唔該唔好自推無建樹嘅post

想廢連登？
你on9定當我哋on9？早啲抖啦！

真心想連仔del 6月9之後既ac我唔介意

轉用高登 香討 condom

你都on9唔用不推文回po

btw核戰都唔割

冇諗過割，轉場算割？
咁點算割呀？

同意，真係突然變撚晒咁